DragonBall Z Bucchigiri Match幾時出?

事前登錄：
官方推特：

抽左卡好耐等到而家